點同鍾意既女同事表白好？

同一個地方做野
失敗左咪仆街

愚人節過左 等多年

唔想等咁耐

連登仔教落
直接問佢:今晚扑野夜唔夜?
如果佢答返你 唔夜 你就得米

dllm

樓主我係咪識你

認親認戚

Don't eat where